識隻狗今日婚禮 取消左

係啦 係講緊你呀

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

呀蛇擺酒唔預香港人點得

俾張帖嚟j 下啦

近親繁殖啦！
咪害人！
人狗交天理不容，而且犯法，法治半死都唔得

真係恭喜佢

狗學人結婚？有資格？

想開香檳都唔比

抵死

可以狗區高層叫佢收皮返歸屌閪

唔好攪住佢佈防

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

叫啲親友一齊屌佢啦
預備好花生先同我取消

D曱甴宜家結婚唔係吹恆雞叫返D同類出黎 等佢地走晒再瘋狂TG嫁咩

成班兄弟等住接新娘

咪要撻晒啲訂又無人情收？好甘下喎

帖都無 講條撚

即係啲狗今晚必有行動

休班狗會深潛

下次再結過

驚就唔好結

抵死
死狗

實有人叫停喇 上星期周同學單野咁到政府高層都要扮野
為左隻散仔而無面你估真係同佢有親咩

死曱甴 一係去外國結婚 一係呢世唔好係香港結婚

阿sir ot 大把錢

會夠膽唔退錢咩

下次再攪

婚前先啦

冥婚啦不如

今次結唔成 未下次再結過
可能到時人都換埋

撻訂?
唔全數退訂，狗渣call馬拖負責人出嚟打

下世再結囉

未結婚都可以生畸胎㗎～ 加油！

屌，咪又係番屋企扑嘢，狗喎，扑嘢喎，狗乸喎，狗公喎，含到雪雪聲啦狗乸。

行得正企得出警咩呀呀sir

搵仔未

推行動po

咁

你冇資格結婚
生仔都祝你夭折

等日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

點會呀

無媒狗合

擺支炮上檯面，邊個咁沒收佢訂

其實結婚唔洗擺酒， 警犬心諗重好， 慳返筆唔洗俾隻八婆攞威

尖沙咀果隻？

唔退錢以後生意都唔使做

好似星期五科學園club one又有狗結

咁近中大大家唔好搞鑊大既

Club one成日俾狗結婚，有冇野玩？

慳返筆

轉左葬禮？

Hello 無圖

祝你下次擺英雄宴

為咗返工？

下世先

痴撚線，開心野冇撚左真係好唔開心呀

俾個圖黎

配種呢啲野好閒姐

年年有今日

返大灣區

Hello moto

相？地址？電話？
乜撚都無點開心share

一來前車可鑑
二來冇可能分到人出黎保護D低賤既下層

笑撚死

收到風 今星期五有狗擺酒結婚

仲有呢單呀

開名

冥婚啦曱甴

周同學

圖呢？

無帖無真相

取消定delay呀
取消既話之後冇人再接佢地生意架喎

欣賞佢 驚就唔好結婚

驚就唔好結婚囉